黎緊區議會選舉應該會DQ晒所有唔支持中共既人

今時今日港共政府已經比689時更變本加厲
所有保皇黨員將自動當選

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拉晒咪得，Dq咁煩

有普通市民會出黎選

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

隨時 0 票自動當選